
                      La amiga de Daredevil, Elektra, sale en solitario en esta insípida aventura de acción basada en el cómic de Marvel. Al reanudar los eventos en los que el vehículo de Ben Affleck terminó, la guerrera de Jennifer Garner está literalmente de regreso de la muerte y trabajando como asesina a sueldo. Pero cuando le piden que mate a un padre e hija huyendo de un sindicato de artes marciales sobrenaturales conocido como The Hand, el pasado de Elektra y la conciencia la alcanzan. Indica un montón de recuerdos de la búsqueda del alma y la infancia en un intento de enmascarar la esbeltez de la trama con la emoción. Cuando la acción de lucha estalla, es poco impresionante y se acaba rápidamente, con la confrontación final entre el bien y el mal, especialmente anticlimática. Aunque la película es brillante y con estilo, Garner carece del peso y el carisma que se espera de su personaje y solo los villanos tienen algo de vitalidad, gracias a los disfraces geniales y un divertido SFX. Como enTemerario , sin embargo, están tristemente subutilizados.
        
            